暑假砌機係咪好蠢

5000蚊list 完唔會係呢個價

個價幾時都唔準

無話幾時砌會抵/唔抵（除左礦潮），你唔識電腦唔識格價既話幾時去都係做水魚